以家d黃絲係咪燒撚壞腦呀

去食黃店原來係積陰德 d思想已經痴痴地線 係咪唔幫襯黃店要落地獄

唉 而家47人被控顛覆國家政權
又要幫襯黃店買贖罪卷

上帝佛祖都係行資本主義？

閻王有本數薄 睇每個人幫襯過幾多黃店

橫掂都俾錢政府黎拉民選議員，不如食下黃店好過

而家黃絲就算殺左人佢地都會原諒
黃大過一切
成班懵撚又知大部分黃店都係借黃cap水
基本上錢照袋一定唔撚會捐

咁難食 我食太興

佢地根本係借個名搵食 質素差到爆

咁你死緊

我課左勁多錢比中大email
佢patreon都算黃店啦

不嬲都係邪教

句光復香港 就係宗教式洗腦

迫到佢殺人一定係對面有問題

積陰德先食黃店究竟係咩logic黎

捐錢幫弱勢社群就話姐 食黃店

郭富城都係黃?